2018 世界杯回顧

咁又一屆 今屆真係幾精采
遲下慢慢貼圖
不過今屆條片麻麻

c朗大戰西班牙

今屆先唔講N咁多場絕殺
再加美欺牙朗
克羅地亞丹麥十二碼大戰
法國阿根廷
西班牙9搓出局
德國收皮
勁多話題